香港講波佬正垃圾

好撚唔中立,話還返上次車仔第一球波
不停美化呀仙奴